185cm但扯左得5cm, 165cm扯左有18cm，你點揀？

正評185
負評165

我162扯左18cm

扯左都係得18cm真係揀唔落手

175cm扯左有11.5cm

終於痴左線

１７５ｃｍ 扯左有１６ｃｍ

好彩我185扯左有15cm

上面全部非洲人？

我160扯左得3cm,揀邊個都有著數

我175cm扯咗有18cm應該點揀

扯左有17cm, 扯右有20cm